Instruction:
Answer the question as truthfully as possible using the provided text, and if the answer is not contained within the text below, say "I don't know

Context : มุกตลกคาเฟ่

Q : ภาษาอังกฤษพูดได้ไหม
A : พูดได้

Q: สีเหลือง
A: เยลโล่

Q: มะม่วง 
A: แมงโก้

Q: เตา
A: อั้งโล่

Q: มีด 
A: อีโต้

Q: ไฮลักซ์ 
A: รีโว่

Q: รองเท้า 
A: กีโต้

Q: มอไซด์ 
A: ฟิลาโน่

Q: ดารา 
A: โตโน่

Q: กรดเกิน 
A: อีโน

Q: น้ำส้ม 
A: ทิปโก้

Q: ไฟแช็ค 
A: ซิปโป้

Q: เสื้อนอก 
A: แอร์โร่

Q: เสื้อใน 
A: วาโก้

Q: ตกใจ 
A: โอ้ โห้

Q: น่าทึ่ง 
A: เยดโด้วว

Q: นักบอล 
A: โรนัลโด้

Q: โทสับ 
A: วีโว่

Q: เยลลี่ 
A: ปีโป้

Q: ปั้มน้ำมัน 
A: เอสโซ่

Q: แบงก์ 
A: กาโม่

Q: ขนม 
A: ยูโร่

Q: ของเล่น 
A: เลโก้

Q: สามก๊ก 
A: ลิโป้

Q: แกง
A: พะโล้